有冇人好後悔當年冇買返自己DSE份卷返嚟

銷後之後想買都買唔到

*銷毁

乜有得買既咩

放榜之後

而家想睇返都買唔到好sad

人要向前看
得閒回味下回憶算啦

學校買咗全套但淨係send返5**嗰科俾我

原來5** 嘅試卷係咁樣
平平無奇 啲字歪歪斜斜漏曬出嚟
圓圈箭咀四處穿插

巴打有冇買

成日諗返都好後悔，買嚟留念都好呀

無錢買

考試啲字寫得靚嘅人好打極有限

銷撚完先知原來會銷毀
唉 我都好後悔

無論考成點都想keep返，始終係人生其中一個重要嘅考試，但冇機會買返啦當時唔知點解覺得買嚟晒錢，但而家想睇返又會好後悔冇買到，唉

唔係第一科三百幾隨後每科加一百咩當時唔知點解覺得好貴所以冇買到

畀成幾千蚊考個試 屌佢老尾一兩個月就銷撚咗

我都以為冇咁快銷

有

最後一份都冇買？

好後悔...

學校幫手買

有啲科考得唔錯都冇買到留念

當時仲係學生未出嚟做野覺得好貴唔捨得買

而家睇返自己啲字真係覺得辛苦改卷老師了

咩科

口試有無得買評分員分note
好想睇下係點比分法

俾學校買起咗 放係圖書館俾d師弟妹觀賞

真 有一科真係唔錯 偶然都想打下j

有買到 得閒會睇返回味下識寫字嘅時候 讀完U之後我啲中文生咗語癌

再考個囉

敗痾

我以前學校考試收返啲卷都睇唔明自己寫咗啲咩
佢哋仲要係睇住電腦mon啲scanned copies嚟改，真係眼都殘。

我都係
5**嘅科J下都好

有買嘅表示 得個擺字
講真睇完好少會無啦啦拎出嚟睇
但又唔捨得dump kick咗係中間

比一千蚊買左oral隻dvd，聽左2秒就唔想再聽

最鍾意嗰幾科都買咗

最後冇買？邊科？

買左 除非高分 5*/**嗑 否則等扔

都算有紀念價值呀，始終係中學生捱嘅成果

人生就你咁，過去嘅嘢反而特別懷念

*涯

失去才學懂珍惜

包埋
但係得分+兩三句comments

全部卷都係學校俾錢的

全部卷好高分？

幾好啦
好少老師會想買低分嘅卷

反而想知有幾多人買咗speaking條片

好想買中文oral 想知點解自己講嘢正正常常會1咗

我 通識寫左好多都U

要幾多年之內買返

我都係
當係成個中學既總結，用左咁多時間落去
而家如果可以用2倍價錢我都買

買左中文卷，作文80分好彩有買

始終係個回憶
好想要番

反而最後悔係冇appeal成績

Appeal 好難升

就好似你中學, 會唔會要番小學D 卷一樣

後悔+1
但有冇人諗過份卷明明自己寫出嚟 又有俾錢考試 唔知點解仲要用自己錢買先拎得走

1% 買多幾張六合彩好過啦

買晒7科
不過買返黎除咗比中學老師scan返做sample之外冇睇過

我當時都咁諗
但係都係下定心腸 買咗四科（另外兩科學校買）
而家諗翻 好彩自己有買留念 雖然有啲科得3/4
但都係一個回憶

會留住幼稚園畫嘅畫

我果科吹水科黎 但果陣完全冇諗過去appeal搏多粒星一世遺憾

我靠appeal升一分，入翻A1
有時唔搏真係唔知結果
1%都中到

咁撚貴嘅咩 一份一份唔係一科一科咁計?

Oral另計架嘛，又要將你啲組員打格，人工幾高

同埋首輪要剪走其他組員

me直情唔敢聽

以前都咁諗
但依家都已經唔知咩叫dse
利申：第3屈DSE

考得差 睇黎傷心

冇5*或以上 買黎jm9?

+1 得3/4都照買
主要係心諗過左就真係無左
唔捨得

算啦 買完就會唔見

而家睇返份卷 唔知點解當年會識做

係咪姐係send左全套俾你

想買返我份地理5星卷
好後悔無買

平時d功課會俾某科老師貼堂做教材
放榜佢知我拎5** 叫我買返份卷俾佢
我問佢會唔會俾錢我買
佢話唔會
之後我就冇買到

買左幾科
有科oral買埋碟 個陣好似一千蚊

個陣學校每科抽兩三個人資助佢買
買完比佢scan 當sample
於是我係學校資助既情況下買咗一科
之後擺到依家

5**咁大參考價值點解都唔買

嗰時考得唔算好 但係全部科買晒
我覺得都係一份回憶嚟 2000幾可以記低我3年嚟做過嘅野

係好貴
1蚊份都唔會買
做咩要買垃圾

yup
冇送到份卷比老師同師弟妹都好唔抵
諗返覺得好蠢

冇眼睇

但回憶係無價，睇返份卷自己寫嘅嘢可能會諗返起中學上堂溫書嘅回憶，點都買唔返

好撚後悔呀
一開始懶得搞手續又嫌晒錢所以唔理
最後有日覺得一生人一次嘅野
同埋中文作文個分真係太神奇
(學校寫文從來無高過60分
未試過寫多過1600字
唔知考果日係咪食錯藥定點
手寫唔停要加紙
寫左二千幾字
最後5**
放榜見到個分真係嚇親)
終於決定點都買返分中文卷啦
一上EAA個網想睇流程download form
當日就係deadline而我果陣仲係學校
肯定趕唔切
到宜家都好想睇返篇文
利申17DSE我寫Q3(憤怒果題)

再考都好難考返當時嘅分

唔係
我都想係咁

唔係講笑
當日真係好似如有神助
本身我自己中文得paper1叫有咁上下把握
其他三份一向都係廢開
平時學校功課測驗考試2-4都係啱啱合格+-幾分
考果陣真係瘋狂爆寫
幾乎無停過手
最後出黎7744overall6
過到科大條trans cred線唔做讀中lang
諗返起個成績閱理唔算出奇
平時我都叫高分同埋17印象中幾簡單
作文真係

我都係你咁諗 最後買曬全科 拎黎墊煲底

留番套校服比未來男朋友J好過啦

學校出錢買咗高分嗰啲 重俾埋個正本我

毒撚係咁 以為自己正常

講起作文就嬲, 拎得Level 3
唔知中左咩伏位. 不過Overall 都有5*

難得中文作文拎左5 依家好想睇番篇文

黑警收十萬添

1
記唔記得發言次數係幾多？

各位師弟妹
如果到放榜果日
你係有想買卷嘅念頭
但係因為錢/懶/的等嘅原因
所以猶豫嘅
過來人勸你一句
買啦
果筆錢係當時可以相當可觀
但係將來有正式工嘅時候真係唔算多
你買返黎嘅有咩用？
1:幫到自己學校師弟妹
2:滿足自己好奇心
3:見證住中學六年特別係高中三年
同良師益損友一齊奮鬥嘅回憶
老土少少呢d就係青春
宜家想睇返真係無架啦
中學生涯唔好留低遺憾啦

重新默寫

我卷一U我都好想知

尤其是考得好的科
真係唔好慳 買黎擺都好
唔買考評局真係唔會幫你keep
做得再好都係銷毀曬

三年努力比考評局化為紙碎

真係買咗就唔會咁諗 我買咗返黎睇都冇睇過 得個擺字

諗起真係好後悔呀
特別係宜家見返個post就諗返起3年前嘅日子
點解我無買卷

我都係 我得呢科叫做最叻
好想記番自己當時寫左乜野會有5

我篇文呀

篇文同巴打一齊經歷過戰場

除咗寫作卷之外，其他卷買番嚟把鬼咩都唔會冇啦啦拎番份數學卷出嚟睇

我買齊 一樣得個擺字
但唔後悔

人生總有時候會想回望過去，緬懷返個時自己寫嘅野，特別係冇model ans果啲卷

我個時都有諗學校只要幫我買一科我就買
屌你我band3 考5*數都唔肯幫我買宜家諗番真係覺得自己買左就好 成世人最有心機讀書就係個到

平時校內試個老師評估我中文得2-3
到最後中文overall 5 作文5**咗 即刻俾佢經學校買起咗份卷 打飛機話自己教得幾好
想返去睇份卷但係又唔想見到佢 所以grad咗咁耐一直冇返過中學

講中晒
諗返起當時點點滴滴

個老師同學校咁鬼孤寒

好想睇返自己啲作文

返去問老師要份卷啦
你寫架
寸返佢都唔拘啦

垃圾仲要俾錢買
我連中學校服都冇keep

Ching 我都係作文死左搞到overall 4
我個年jam左yylam notes好好命睇中左其中一題一模一樣 背points 5**左 但我係冇補過佢同前一晚先睇 又咁岩我係後一個session 真係死好命

咁多科入面中文同通識最有記念價值
係寫到手殘嘅回憶

我都想睇返bafs 印象中當年卷一條數係bal唔到 可能差嗰條就有星星

亦都係溫到腦殘嘅回憶，即使考多次都未必可以確保有當日嘅狀態同運氣

真係唔知有得買

唔記得但我記得係共識題 我仲要係大多數個邊

早估到呢啲係珍貴回憶嚟 ，2018考，買哂所有科

考完個年嘅大約9月中之前

想像唔到點先會攞1

DSE 中文一向得啖笑

本身都諗住學校幫手買 點知打嚟同我講過咗deadline買唔到

買左5**既maths同m2

你咁講我醒起
我個陣左右兩個都係支那種
有個有鄉音 根本聽唔撚明

都唔知係咪掉轉咗

我2撚左 明明正正常常成份中文最差呢樣

向前看
我買咗返嚟冇睇過

好撚貴

幫你睇咗
bal到

冇
學校買咗我phy chem
成十月先拎到
見到份嘢咁厚
果陣都冇興趣睇lu

依家仲有無方法買到

我有留小學畫

睇到紅字個心UP左一下

幾耐會銷?

當年考完即日上網對名師d答案
全部都bal啱 但最後都係得1粒星
應該係文字題7到飛起
當時又真係無乜點溫背書野

買卷好貴，但真係好重要
買完先知自己幾多分，達唔達到自己要求

咪係 最起碼都要有soft copy啦

係咪考得好嘅先會咁諗?
我考得差完全唔會想要返份卷返嚟再虐自己一次
有時要拎返份成績單出嚟影印個時直程想撕左佢
屌你老味辛辛苦苦讀完3年就係咁撚樣，直頭係人生黑歷史青乜撚野春
最後靠asshole先上到u

學校幫我買咗有五星嘅卷……過咗一年已經唔知去咗邊

有淨係想知同cut off差幾多入到u先有人講我聽有得買
中學老師話要學校肯買我卷先買得我屌你老尾grad都仲昆鳩我

我都係 個時中文作文寫抒情文寫到自己都眼濕濕，好想買黎留念

咁平咩？ 學校幫買左5**嗰份

我後悔

學校買返份我份5**返嚟 其他科對佢地嚟講冇價值

而家每次睇返自己第一條就做錯真係忍唔到笑

有買
個人覺得幾值得買，以後可以回味下

本身無諗過呢樣野，點解你要令我痛苦

以前會考冇
得複核試卷

好想睇返英文speaking同中文口試真係好想知道自己一個band3仔可以拎到speaking 5* 但口試得1 記得個陣屋企人話考試講粗口先會口試拎1 但我正正常常都拎1

有買
睇返先知考試果陣狀態真係會打折扣
中文寫勁多錯字

keep黎把撚

人生最大遺憾 無買到中文作文卷 仲好記得當年寫 last day 當時學校唔肯資助 我又窮 覺得無咩用咁就無買到 而家真係後悔一世

幾百蚊份買唔起

有哂5**/5* 啲卷

反而想睇返考得最差嗰啲

（行動po)有個傻仔手足印咗幾百份，搵人同我幫手派哂佢

當年學校幫我買曬通識以外所有卷 然後我諗住同學校搭單買堆份通識佢地話唔得 然後我要自己俾幾舊水買返黎但我覺得值得 學校都有send返其他卷俾我

無 中學生活無咩值得回憶

我想知英文卷寫左乜鳩
利伸:1

英文2 都買咗返黎
諗住以後俾個仔笑

買黎做乜鳩

係 會掛住以前嘅自己
掛住當年嘅思想 尤其係作文卷

好鍾意自己考文學作果篇文 有啲後悔冇買黎留念

當年有科5**好後悔無買
做果陣雖然覺得自己做得麻麻但宜家諗返都係想買返黎J下
同埋好想買返數學卷，mc唔夠時間但無大炒想知點做到

5**先有紀念價值

你仲有張證書

以前望到條題5分鐘成個脈絡主題都編到出黎
宜家望住50分鐘個腦都仲係一片空白

本身諗住買，但見佢9月先截，就一直拖，拖到唔記得咗，去到記起嗰陣已經係佢銷毀完嘅第二日。。。

買左
學校老師出錢買的

英文都好似無學過申

我都係
但好後悔，原來a2好過a1好多

好想要返份9.5/10嘅中文閱讀報告SBA
係個中文造詣超越中學老師level好多嘅阿sir改嘅
比咗好多心機寫 睇到個分果時都呆咗
考完個dse冇再讀過中文 宜家應該都寫唔番嗰種感覺

其實我對於買返份卷興趣不大
係老師想要
但佢又唔俾錢

買嚟有撚用，不過都好過我俾咗好似成三千銀去appeal最後一個grade都升唔到

淨係買咗最高分嗰科

又要比另一舊錢買番黎

原來有得買
會考果陣都唔知有

80分係lv幾呀想知

中英通識同有寫文既科係應該買
理科背marking就算鳩數啦

利申 好撚後悔當年讀理科 直接導致大學上賊船 但已經返唔到轉頭

買左全套 但後悔冇買埋條說話片

唔知公開試有得買返份卷
如果可以，想買返當年 AL 文化卷

買完 睇左一次無睇過

買咗份AL Bio A

依啲記憶需要拎住份試卷咩

有張cert咪得

當年AL有買返嚟J下自己啲拎A拎B嘅卷
但其實過多一兩年你就唔會再care亦都唔會再拎出嚟

下，學校係打過來同我講幫你買左卷，scan完就比返我

係全套

巴打好多科星星？

報名下年考多次

搵唔返？

考多次確保唔到有當年一樣嘅分話晒都係自己做嘅卷點都會有感情如果有soft copy 都好呀

比錢考評局賺，不了

老老豆豆 無

係外國大 英文流利
係香港考第一屆dse
英文oral拎左個U
Appeal完都係U
同埋其實D 考場好易出到貓
比我想像中 loose 好多

之後發覺香港考試制度is a joke
宜家已經grad左 仲幾個honor係手
所以考衰左既 其實真係唔洗介意

冇

只係知寫字靚係冇用
大把5**通識既人都係寫狂草

買左中英數 當年覺得好貴
但今日睇返就好值得

買完份卷翻黎 發現卷上面啲字 自己都睇唔明 唔知改卷條友個時點改份卷

當年做完bio好頹 對MC錯咗1x條
但考出嚟竟然有5*
買卷返嚟up上論壇 先知份卷做咗嗰年cut off

成績好嘅無謂買返份卷啦

都唔係嘅 買黎留念姐

香港出身既人中文一樣可以U

你自視過高，又唔理個評分準則姐

睇完呢個post之後拎返當年有星學校幫我買果d卷出黎睇
睇返覺得當年自己都幾勁真係讀完4年大學都未必寫得返當年水準

買咗返嚟唔知掉咗去邊

好後悔揼咗中學啲作文 大學啲文筆差咗好多

on9
你識我本人? 你又知我自視過高
我有補習有跟過評分準則去train

同埋
如果你係有D認識
你應該知道拎U 係好難
除非你講粗口,完全一句野都唔講,淨係講句 I cannot agree with you more,或者你唔出現啦

應該係批改老師質素參差不齊
有牌就可以報名改DSE卷
小學老師都可以改中學卷，pt job一份

same 我都係想買返地理5*卷
我仲要學校廿幾年嚟第一個拎星

除左作文可以買黎打j
其他科買返黎
不如你自己print份卷做多次當留念算啦

買完知自己差少少先有5**都幾sad

後悔買咗就有
買完份econ同英文都係睇一次就擺係到

買黎做乜?

公開試比咁少時間做咁多題目
鬥寫字快係考核範圍黎

真係有女同學寫字係快靚正㗎

我oral 5* 有無得買video

買左先知自己咁低分都有5**

嗰陣喺燈塔補一科補左幾個月，之後買卷啲錢佢幫我俾埋

我記得你個分

好後悔冇買AL份卷

個陣完全唔知有得買 屌 我份5**

好普通，我間學校來講勁only

我好想回味下同知自己錯咩，個陣覺得貴又懶去搞

買完返嚟j份作文，睇完覺得而家肯定寫唔返嗰陣嘅水準同風格

咁撚貴買張睇一次就唔會再睇既卷

點解你成日都起到

今日未開始工作
通常就周圍睇post

尋日買左個太鼓去睇返之前d post 點知又見到你

因為我都有玩太鼓
玩咗十幾年

我當年都買返份AL HISTORY A左份卷返黎

我係買完擺咗屋企無睇過
考過2年dse，一年地理有星，學校買卷，睇返都覺得無咩特別
Retake嗰年，歷史有5，專登買返嚟J（因為DBQ成條8分題無做到）

係

有 當年想買曬 但冇錢
早知勤力d翻工

個時仲係薯薯中學雞

通識5**唔記得買翻黎
以前學校predict 5岀面mock 3
所以永遠無可能j翻當年係考場係點爆seed

我中文作文都係
真係爆seed爆左個5**出黎
係學校未高過60
跟機同fd報YY mock得3定4

其實中英通先有價值買翻
Essay type先可以慢慢j
中文綜合當年學校mock全班最低
個八婆老師仲話我入唔到大學
最尾5**拉勻5*

威比佢睇
數學M2 phy chem完全無興趣買

但係中英文真係好想買

嗰陣買咗全科
打開嚟睇先知自己考嗰陣有幾戇鳩
英文卷二part a 滿分
Part b 得六成分 拉出嚟有5

當初買完好後悔 幾百蚊買啲垃圾紙返嚟
依家有得睇返都覺得幾好
雖然淨係買咗考得好嘅科

嗰陣時心諗明明VA幅畫係自己畫
但又要用成3 400先買得返
仲要係影印本唔係正本 勁唔抵
以為考嗰陣自己畫得好靚
收到幅畫嗰陣心諗點解咁柒都咁高分

燒

想知買左卷嘅巴絲係收到正本定copy 版本？有冇連埋評分？

5**一定要買是常識吧

有買
睇返啲中英文作文都ok感慨

當然係copy
有每題分數

我記得有次中文speaking有條友突然發難話「我唔撚考」之後推冧左成張枱
最衰我唔係同組，唔係一定買

買完唔夠， 見工要帶埋去， 畀準老闆睇

當時覺得高中3年溫書溫得咁辛苦，個回憶咁不堪回首，仲要拎幾舊水買返份卷，是咪on9一心預備好心情入大學迎接ulife

而家回望返，原來高中都幾開心
入到大學先發現毒L係冇ulife
出黎做野就更唔開心

高中先最開心

高中生活，起碼用咗3年時間認識一班同學，朝早返學見到晏就，由唔識一班同學變成熟悉嘅同學。（若果由中一開始識落嘅，姐係用咗6年時間同佢地相處）大學生活真係唔覺有

當時覺得高中準備DSE好難頂難捱（依加睇返真係覺得好普通嘅考試），但係有一班同學朋友一齊面對，其實都係其中一個重要回憶

驚訝自己當時可以爆seed

好想回憶返
嗰陣地理卷 卷二論文題學校其實未教哂
但最後又真係出咗 好想知自己點樣爆seed寫 拎5*

我LS 攞咗5**，但係唔知係個老師冇發現我5**定唔想要我份卷所以冇俾錢我
其他5**同學都有＄

我懷疑係因為我平時喺學校得四至五，啲老師覺得我死好彩（which is true)

屌你D畫面返哂黎

人生必經階段嚟，每一個香港人都會經歷
（舊制嘅咪經歷會考, A-level，新嘅咪經歷DSE）

你咁講完都諗返起高中3年嘅生活

Dse（公開考試）真係好特別，難捱極都仲有人陪，都算係人生最後一次有朋友、戰友陪住面對難關。

公開試之後，基本上所有嘢都變做自己一個面對

公開試真係每個人嘅人生turning point，不論成績好定壞